樹欲靜而風不息

G若養而親不在